蘋果動個notification報賽果好煩

有時出左街唔想知賽果 諗住返屋企先睇返場波 點知比佢透左劇

有無仁兄知有無辦法淨係熄左體育既notification 淨係出突發新聞？

去google play uninstall蘋果動就解決到問題了